連登有冇人玩瑪奇架?

前排終於搞掂左Beanfun
貝ser有冇高登仔玩緊或者有熱鬧公會介紹下?

另外求高手答D裝備可以點再換
主要玩弓 副武器未決定
飾品 ：頻繁 百合花 戒指
頭：常春藤 手藝 波希頭
身：之前轉強轉番黎既回白斯卡哈
手：廣闊 優雅 巴倫十字金屬手
鞋：困難 子爵 暗黑武士鞋
弓：光榮 卡里芬 高地弓

安ser路過
(利申 因為搞唔到bf先唔玩)

仲玩弓？
而家法術大撚晒

鐘意穿心同爆箭

安ser
最大路都係獨奏合唱 練下音樂

棄左game 想賣裝 都係貝婷
唔記得晒d裝咩賦 全身細1
淨係記得兩粒鱷魚飾 r6細工火6高地弓(好似係光狙 )
手套有爆箭細工
之後真係唔記得晒

凱林ser
鬼影都唔多隻

安ser仲ok

壞左顯示卡成半年，想上都冇得上

飾品有性趣

有興趣買呀巴打 點聯絡

童年回憶

次次想玩返都搵唔到人玩 好鬼少人

用IE開兼容模式入呢條link 賭J入到Beanfun 呢個係究極解決方法

搞唔到Beanfun 已放棄

入D大路公會都會有人講下嘢玩下既
同埋而家普遍都鍾意幫新手
有心玩都可以玩得唔錯 前提要掉錢落去

辣殺beanfun 趕客

貝ser 留名 可以pm一齊玩

因為冇新手玩，加上流失既人超多
再係咁

十年前有玩，由黑橘轉左香港server之後棄左